[助攻]鬼滅動畫同遊戲都係公認出名既制作組搞

動畫比ufo搞
而家ps4隻game就比cc2搞
cc2搞咁多年火影有哂經驗
而且日系對戰cc2真係做得最好
火影d動畫打鬥靚到仆街

反而一拳 我英個d game

你死啦係連登吹奏鬼滅

好快有人會話no man sky 都好玩過佢
動畫垃圾過龍珠超
畫風垃圾過巨人
劇情垃圾過粉俠傳

你等佢結局完兩年左右先講啦，到時先會比人吹做神作

唔係吹奏
係覺得鬼滅fan好幸福
動畫同遊戲都有保証
相反一拳 巨人d game垃圾到
一拳第二學仲要比垃圾整唉

Ufo真係救左呢套野全家

講真 打簡體字唔知你up乜 ufo cc2 1999

CyberConnect2
ufotable

2021年先出，個熱潮都過得7788

到時動畫出第二季又帶起個熱潮
老老實實 漫畫who fucking care

竟然唔係笨大整

動畫出完大家唔係已經好care咩

ufo真係肯接到出結局, 大家都唔記得呢家個無厘頭end

漫畫最賣得嗰陣反而係動畫完咗之後嗰幾個月

點解Jump咁畀面鬼滅？嗰作者係集英社老闆嗰仔？

用返動畫嘅音樂

讀者係集英社老闆

但係cc2好似得火影係成功，以前有整過阿修羅同arpg隻龍珠都係得cg好睇但係玩落就麻麻

而鬼滅做對戰game其實有少少擔心，人物招數同劍技係漫畫入面根本睇唔出係咩樣，好難整到人物特色。
主要人物而又有戰鬥場面嘅又少9柱+5感小強+妹+上弦(6)+路人鬼x3+無慘 加埋得個20幾個

咁佢出完套動畫之後 啲漫畫同週邊真係好賣得

作者真係好彩...如果冇動畫助攻，靠漫畫版

好啦 咁就好啦
睇漫畫幾乎唔明啲招式有咩分別

最開頭唔出名嗰陣 好似未打到上六嗰陣
富奸讚過佢悲喜嘅劇情節奏拿捏得好
不過應該唔止咁少原因

呢套嘢可能短篇
睇唔到佢有請多咗助手
畫風變化亦唔大